「冇圖」 條女飛釘？

波波真係名不虛傳

好立體

有冇人較下陰影色 會睇得清楚D

波大遮三醜
唔睇波其實波波好樣衰

不停有人post 佢出黎 比左好多打手錢？

飛丁

好大粒

真空？